電腦火牛

呢排睇左幾隻
唔知邊隻好
Corsair vs450
Cooler master elite v2 500
Antec vp500p
Xfx xt500
都係入門牛 邊隻好啲
而家用緊acble ce450 用左5年
主要換係因為早排換左mb
但隻牛冇12v 4+4pin 比cpu

推

GTR最抵玩

不如直接買十年保RM550x
呢隻火牛屬於Tier 1,而且十年保,你揀果幾隻唔夠呢隻抵用

大佬答非所問喎，人地問用1050ti定470好，你就答人加小小上1080ti

Xtf xt500用料最好，之前epc有篇文講佢用全日系電容黎做，仲要5年保，依排做埋減價299有得買(唔知完左未)
corsair黎講平價牛做得普通，唔抵買
如果N tec既話我會建議你加少少上neo eco2，用料好好多
cooler master就算把啦

Xt500仲做緊299今日睇過

xfx抵呀

最後買左咩?

未得閒去買
應該去se買xfx果隻

AcBel ce2

用到而家都未壞

邊到有299

Se

窮撚真係唔好入硬件台，問親野都係何不食肉糜

連登仔個個都用入100k

加多少少